番工最爽係training頭一星期

坐足一星期聽書 未有野做
公司雪櫃好多飲品 一日三包都唔過份
仲要有成兩個鐘lunch time

咩工

唯一可以準時收工嘅日子就係training嗰三個禮拜

銀行?

Mr Law 仲有無搵你

Training 完正式工作頭個一個禮拜呢?都唔錯

想請問各位巴打 而家新in左一份工 正式落手做野前要培訓三日 但公司話呢三日係無人工既 但training 內客係同工作有關 其實佢係咪真係可以唔俾我？

咩工黎

我半年Training

銀行CS